頂。。飯都唔比人食。。。

行得正企得正驚乜?

都未出嚟就已經

驚人加料